其實係到吹奏牙朗會唔會太快

之後唔好彩和左伊朗就係咁先

勁係勁唔係唔比你讚

一陣touchwood奶野比小花迷笑到面黃就唔好啦

牙朗值得驕傲，但KING James都有辦你睇，葡萄牙行得幾遠係時間問題

其實都應該冇人預計葡萄牙可以拎到世界盃
只係睇下今年可以踢到邊個位姐